男人老狗拎環保袋出街會唔會好柒

有時出街拎遮加少少雜物
褲袋又放唔晒
拎背囊就大得濟
同埋一到夏天用背囊就熱死
今日出街拎個環保袋
周身都唔自在
硬係覺得好女人

利申2x歲

會
唔會

出街根本冇人會留意你

你都list曬D原因出黎啦, 其實好合理
合理就唔會柒

唔會，街上面啲學生妹仲會覺得你好man

冇人會留意你呢d死毒撚

二十頭學生哥就事但啦
冇人留意

二十中尾返緊工着住恤衫都拎環保袋就冇眼睇

男人老狗做樣野都蛇頭鼠耳咁先柒，拎個袋出街都驚人笑 要笑就笑你閃閃縮縮啦，關個環保袋咩事

識拎一定係拎紅白藍膠袋
環保袋呢家野FOR女人ONLY

喺高級中產住宅區，咪一樣有唔少男人拎環保袋。正常用，有乜問題？又唔係自以為有型昂高個頭咁行。無人會專登留意。引起其他人注意，一係個人好柒，一係個人好柒型。